我夠膽講 侵侵病好之後一定會向中國報仇

唔知祖國會點應對

係先好講

係咪好似BJ咁
奶撚完野變左第二個人咁

唔信

BJ心諗屌你老母整埋啲on9病毒整到我訓ICU

拍定手先傢喇

唔會變化咁撚大
佢本來就已經好想開蚑那波